nba 戰線 仲未完

Kanter 暗示強國滅聲可恥！

連登仔快啲 retweet, comment, like!

15/10(Tue)： 7點旺角耶穌祈禱會，7點半修頓籃球之夜
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行

推，

推緊

push

推

P 牌推唔郁 大家入嚟推呀

請大家幫幫手，將香港過去嗰一個 difficult week 嘅相片或片段放上twitter，tag @KingJames hashtag #hongkongdifficultweek

目的係，藉著呢次事件，等外國人多理解香港嘅狀況，尤其係警察濫用暴力， 拘捕學生， 甚至性暴力。

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命